window.quizData=[
    {  //Q1
        question:"企業がインターネット広告にかける「費用」は年々増加している。",
        a:"オーバー",
        b:"コスト",
        c:"エネルギー",
        d:"グランド",
        correct:"b",
    }, 
    {  //Q2
        question:"わたしはこの馬の美しさに魅せられ、「帰宅」してからインターネットで調べてみた。",
        a:"家に帰る",
        b:"会社に行く",
        c:"国に戻る",
        d:"学校に通う",
        correct:"a",
    },
    {  //Q3
        question:"あれは僕が「望む」仕事ではなかった。個人に製品を売れない状況に、本当に気が滅入ってしまった。",
        a:"願う",
        b:"祈る",
        c:"想う",
        d:"図る",
        correct:"a",
    },
    {  //Q4
        question:"特に懸念されている点の一つは、市場が「拡大」することだ。",
        a:"成長",
        b:"拡張",
        c:"発展",
        d:"進化",
        correct:"b",
    },
    {  //Q5
        question:"壁は告知や「証明」書でごちゃごちゃしていて、大きな時計がやかましくカチカチ鳴っている。",
        a:"デモ",
        b:"プルーフ",
        c:"カスタム",
        d:"アナウンス",
        correct:"b",
    },
    {  //Q6
        question:"笑顔を浮かべて「機嫌」がいいふりをする必要はない。",
        a:"様子",
        b:"具合",
        c:"調子",
        d:"気分",
        correct:"d",
    },
    {  //Q7
        question:"実験がうまくいかなかったので、「やりなおした」。",
        a:"やり方を調べた",
        b:"やり方を教わった",
        c:"もう一度やった",
        d:"やるのを途中でやめた",
        correct:"c",
    },
    {  //Q8
        question:"このことは、「ないしょにしてください」。",
        a:"だれにも話さないで",
        b:"いろいろな人に話して",
        c:"早く忘れて",
        d:"忘れないで",
        correct:"a",
    },
    {  //Q9
        question:"あのスーパーは、「年中」、セールをしている。",
        a:"最近",
        b:"いつも",
        c:"ときどき",
        d:"前から",
        correct:"b",
    },
    {  //Q10
        question:"彼が留学したのは、大学卒業の「翌年」です。",
        a:"前の前の年",
        b:"次の次の年",
        c:"前の年",
        d:"次の年",
        correct:"d",
    },
    {  //Q11
        question:"人によるが、年を取ると、同じ話を何度も「繰り返す」。",
        a:"聞き返す",
        b:"考える",
        c:"言い続ける",
        d:"作る",
        correct:"c",
    },
    {  //Q12
        question:"何度失敗しても、彼女は「あきらめなかった」。",
        a:"気にしなかった",
        b:"やめようとしなかった",
        c:"怒らなかった",
        d:"謝ろうとしなかった",
        correct:"b",
    }
];
